大陸電髮真係好抵

返左鄉吓電過髮 260 rmb 電出黎唔會好似草咁 同我原本髮質摸落差唔多

過兩日甩撚曬d頭髮

剪頭髮錢都可以慳埋

其實你巳被換假髮

啲頭皮

過左兩日好耐 頭髮仲係好健康

佢平果個plan 先168

支那D電髮藥水

會爆炸

支那都有好野

電完效果

其實上得去 都唔會簡d低級salon 按頭又舒服 香港d髮型師十個九個hea 剪 唔知係咪價錢問題 168$果d香港salon

靚仔到呢

低級借刀

諗起啲鳩毛

電過幾次,頭髮都依然濃密

巴打邊到電

有冇得打埋飛機先

借刀低級到

樓主自貼？

借你老母 我同你講係我本人你都唔會信啦

買埋衫恤埋髮

做咩自貼